我覺得自己好恐怖

點解我明明鍾意你,又可以扮到莫不在乎，仲可以四處宣揚你同佢拍緊拖，甚至乎我可以同佢繼續出去玩。

我明明每一日都會諗起係你，點解我可以一啲都唔關心，連一句說話都唔同你講，將大家當係唔識咁樣看待。
我唔知我發生緊咩事，但我呢一刻，我覺得自己好恐怖，好冷血。。。

睇醫生啦 發乜撚神經呀

我啱啱同佢出去玩，醉左，我好想喊，但一滴眼水都流唔到出嚟

屌你
朋友妻咪走雞 ？

我明您感受 個種感覺真係好難受

我鐘意個女仔先，但比個男既搶左，我打算放手唔理，但好辛苦

Sor 怪錯左你
自膠

咁真係幾辛苦嘅巴打

咁就叫恐怖....
咁就叫冷血....

我唔識講，但我唔明白點解我可以將自己既情感收得咁埋...

講真 未又係一時三刻
又唔會一世持續
好正常姐

你心底其實希望條女問你點解對佢唔秋唔睬
但係佢唔會囉

我唔知，我淨係對自己呢一種抽離感覺得好奇怪，點解咁著緊，但又可以抽離得咁緊要

中2病 睇少啲動漫

你有道理

中二病也好，現實問題都好，我只係尋求解決，等自己舒服、開心

算喇 唔洗勉強
當你有第二樣野煩 就唔會咁上心

宜家好好享受下呢個心情